有冇An機工程師知我部機點解刷唔到?

三星Note 10 Lite
FRP LOCK同OEM LOCK都OFF左
Down左港版Rom
但唔知點解Fail

samsung rom 有無 flashall.bat

有事就工程師，無事就IT 狗

用iphone咪冇事囉

佢個包好似冇
要另外down?

唔同野黎

用緊

自己研究下
用Android唔識engineering 係死罪！
An俠表示垃圾用返iPhone ok?

俾返部電話人啦

刷rom就咪買三叔啦，又破保又麻鳩煩

三叔易刷

Btw,已成功，唔該大家

解決到問題就算係tech support 都engineer
解決唔到問題哪怕google programmer 都IT 9

個 rom 解決到 dns 同 qq 送中未

未啦
不過小鴨個邊有個方法暫時頂住